做左八年龜迷 係咪呢一世都唔會再見到佢入總決賽

2016同2017真係好好j
之後好似收曬皮lu
唉 今日廢撚到差d打爆mon

自大撚都有人like

like my name

奶共猩猩都有人like 啦

其實唔睇好
佢一到三十歲 dup 得勁快 cls
有時睇波真係睇到冇眼睇

人地3個冠軍 有咩出奇
個自大撚

我都係佢fans
不過佢真係幫唔落

冇左速度 佢仲點搵食

好懷念一六年嘅佢

冇左速度同爆發
佢基本功太差
Handle廢finishing差射術垃圾冇組織
早幾年真係好撚好j

打到馬刺輸到頭dup dup

真 呢個係佢一向問題
今年feel到佢連快攻都唔係好跑到

瞓左冇睇 capela藍板係咪少左好多
水行俠藍板係咪多左好多

佢慢都算
但佢手感真係好撚差
俾佢鏟到入去都擰唔入
早兩年已經開始咁

呢個真係好on9
明明俾佢搶皮係戰術黎講好有用
當然佢事實係一個數據撚
但你睇doncic依家都執好撚多板
搶完即刻發動，唔洗再俾多下

Capela攞板有錢分，話撚之你場均40分哈登定一輪龜都照推開，埸埸十幾二十個板

真 capela 場場都20個板
博曬老命咁嘅樣

其實係effective
同埋你睇番今年adams 都係冇咩板
好明顯adams 係自己唔鍾意搶板

反勝

宜家連刷數據都做唔到

Harden>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>龜

harden係bug

佢而家已經跌出聯盟前20
難聽d講係一件毒瘤

今日27射7中 我真係屌佢老母

宜家夾撚住harden
個波俾曬westbrook鳩黎 唉